（Rangerfinder討論）PIXII開始訂了

正經討論Rangerfinder
最近有公司推出新邪門品種叫Pixii，2018年其實已講，但今年先推出的。2019得到Designe Award 。
注意，佢不是Leica代替品。評論不多，暫時有呢幾個：

上面以 35mmc最全面，因為得佢有實體，如果有機會都想試下玩。
唔知有冇Rangerfinder 巴來討論一下。

自膠d link多個space死咗

有黃班對焦既m mount數碼機???

aps c 不了

Leica數碼m機既半價
但得apsc真係完全唔吸引

2手M仲好

如果只係想玩Rangerfinder，好似都係入部二手玩下算。

太貴apsc唔會考慮。
同價位之中leica已有good used condition ff數碼/菲林機可選.

送都唔用

得內置8GB
仲要APSC
像素又低
同價位𢴇到M240
呢部真係無任何討論價值